[Gay Post 60] 半醉半醒日復日 花落花開年復年

1000大成功

咁快又1001

好慢 2日10p po

我今日得閒 等我秒回下大家

仲諗住比個機會您地點知您地個個芒住哂

燥底中既y/咩巴留名

咩咩做咩

lm

舒服哂

而家d人都幾猖狂
係fb問我個師弟係咪member
不過我師弟有女了

好拿熱啊
收工了

dum左幾桶雪糕
感到傷心

想收工去泳池

d 水熱既一定

夜晚應該冇咁熱掛

最近都有個人煩住哂

sor

三日唔埋兩日就走黎煩我

去葬咗佢
悽美…
過期喇？

wall度問？

Sorry ah貓貓

快點來騷擾我

逃出課室秒回行動上線啦！！！

理所當然我的錯

貓貓

飲完蜜糖個咀好sweet sweet

係咪要有人幫你抹咀仔

黛玉葬花
因為雪櫃壞左

等我黎

都話左要屌9佢啦

文化氣息
花花葬花

蜜糖係天然lip treatment

抹咩鬼 我黎奶乾淨佢

仲可以吸引狂蜂浪蟻
一舉有十三得

咁又未洗住嘅
但男神前男神後我心諗您做乜鬼
日日走黎講早抖早晨 其實我真係唔識您...

然後無個正常

男神

sorry 我知我成日煩你

我明
又要話咩我有冇煩住你啊

姐係自殺

有冇人想試下我啲痰咩味

花花葬其他花去吸取果一朵花既精華

奶茶味 完

一舉有十三得嗎
加快吧 我的秒速只許加

chicken yung fan

你係咪比花生傳染左

一雞廿四味
我咁索剩係引到蝴蝶咖咋

你都唔係第一日知啦
幾時再去唱Ｋ

特濃芝士味拉絲痰

屌 啱啱食飽好想嘔

落兩滴美極
要召喚新假期

屌美極 好撚難食

咁食我啦

大麻其實真係冇副作用咩
咩叫好過煙草

我食得唔得

會破壞你既神經系統

放落茶包到當沖茶飲

仲要加抹茶
配埋紫薯就perfect

好呀 貓貓

幫您奶到止癢

如果m&m有痰饀就好

巴哈痰睡寧

我要贊助到佢上市為止！！

屌有聲

唔會好似煙咁physically上癮同埋無焦油 焦油好毒
大麻有好多臨床實驗幫到好多病減輕病徵 例如拍金信

咁其實所謂嘅大麻係好野只係兩害取其輕?

想試 但唔夠膽

食過一次 咳到仆街

大麻一日可能食一支就夠 煙要食一包 對於零售商黎話利潤少左

????

有冇人玩過小明上山落山...

冇人
唯有秒回自己

做咩姐

woo上山woo落山？

係咪呢
我宜家隻手...

我好中意玩

屌你老母真係好撚燥底

?

@侵兒

又要做望夫石

得啦係啦知道啦

係現充day啊！！！！！
好恐怖啊！！！！！

我係度

哼！

屌 岩岩先發現上次做個online quiz係用左個fd ac去submit
無左5％

oh...

過左deadline

過左喇 岩岩做埋第二個quiz

算啦~~~
都過左去

今日買左塊白板 放棄水松板 有得畫公仔

畫公仔

閃

拎住一堆雪糕重到呢

兩隻板有咩分別?

搞到我又想食

有
百度一下你就知道

成日都對住就唔會想成日食

好耐冇食

黎買lor

花花

好想食

萬事通侵侵竟然唔知

利申 自high only 唔包靚

有神快拜

我漫畫苦手

貓貓畫我畫我

我唔識畫漫畫....

托爾

阿璃

我都係跟住畫 無原圖三成

做咩呀？

拿真心 我真係完全唔識畫q版嘅野
我好黑暗的

我知呀

例如呢

黑暗畫風

偶像之一

畫架？

應該係mix media

貓貓就係學呢d？

um 唔係
暫時未mix埋
我話我畫風係咁上下姐

痴線 好想自己識畫畫

介紹翻 呢個我老公 程志美

好想瘋狂同程醫生做手術

但您.....

手術play

俾佢割包皮

我愛包皮

咩事咁開心

好玩唔玩玩包皮

我係designer但唔識畫畫

我都唔識做design
我讀過半個sem頂唔順quit左

我係一啲art sense都冇嘅designer

吓
咁您點做落去
我唔鐘意係因為乜都要解釋到

日日都咁開心

因為我都唔係想做graphic design

我地係正能量三人組

但您又...

無計 搵食嘛...
未搵到想做既之前都要做架啦

我係野獸派畫風

侵侵又同鬼玩完喇？

今晚都冇

大長腿老公快幹我幹到披頭散髮

by someone

巭孬嫑莪

好攰，終於開完會

0:41

做咩事嘅

???

@侵侵

釘少

輕輕一推

快點強姦我

早晨留名

早

侵侵瞓得好少

見到中學曾經最熟嘅妹豬佢又開多個新嘅private ig而冇我係咪代表連fd都冇得做

今日返10:30 , 要早d起身

我都係 都早幾多下

唔係冇fd做既 係唔記得你姐
前者係對你有負面感覺, 後者係中性的

因為要一齊沖涼

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好揾唔揾比我揾到
佢個private上年尾已經冇update到
家下開多個新嘅都係個d人 只係冇左我
我心諗真係..... 女人...... 小家到.....
當年佢有咩咪又係揾我講
dklm

你點會捲入d女人是非

點解ig宜家要咁友善地去幫人揾d佢覺得我識嘅人
然後係咁比我見到人地d private

因為我係萬紅叢中一點綠
係中學畢左業因為打機多都群左班毒j
以前真係講得上係朋友嘅男仔得兩個

成日都係架啦 fb又係
仲要明明冇mutual friends都彈出黎

5個圈子有3個全女

然後個d我好多都識
係唔想打破關係姐

舒服好多
我覺得
一大班仔尤其毒嘅都唔知出街係做緊乜咁
又得打機野傾 做d野又on99

今朝心情

班毒直男...
出街都係陪佢地買野, 一係就飯局, 或者游水

呵返

就算有野傾都唔會講出黎
可能係我冇心事可以交換啦

一朝早就怨婦mode

有冇韓狗啊.......

點解要咁早起左身...
瞓返又怕遲又腫

腫 ?

又要番學

stalk得多

唔知邊度會腫呢

游水咁刺激

@侵侵
upper house幾靚
個廁所

癡漢自己推post

個分笠system
四個人入笠 分四層樓
咁分乜柒笠…

口腫面腫
因為我已經搞掂好了

我想咖咩 佢自己彈出黎

呢個有時係幾煩

貓西 今日到我地睇場

難得我朝早唔係趕住

李嘉欣召喚

不過都係遲左15分鐘

沖完涼照鏡發現面色又白又青
嚇親自己

飲太太口服液

休息時間啊

我日日都覺得自己係咪比人打腫左

聽日我打腫你睇下有咩分別

你需要ｄ

不含酒精成份我飲嚟做乜

以上純屬虛構

有靚仔餵你飲呢

404 not found.....

excuse me?

excuse me cuse me baby cuse me cuse me~~

啊！

arrr

牙花

呀！

牙眼

牙屎

大眼仔您返工?

我？我宜家施施然咁去換衫

眼大大

邊隻

加油喔

明明啊

我係大眼美少女

啊啊啊啊啊啊啊啊
好悶啊啊啊啊啊

好唔爭氣笑左

唔洗返學咩?

就係咁先悶

整冷氣個師傅白得黎又大隻

上水先 好悶啊………………

咩巴

圖

諗起呢個

雖然係咁

有人記得我

放飛機

吓？
Hal你就唔啱喇

好悶…

係囉

我鐘意

靜...

波波！！！！！

波波唔好咁嬲啦

冇乜啦

佢對你做咩嚟

放咩飛機先

遲咗出門口啫

畀人控制呀

又被入侵喇？
Hal野心很大

悶

原來你地鐘意玩___ control

又開會…
想死

三個人嘅會 兩個人互兇緊
facepalm...

靜過外太空

和沒有西人破天荒展開第三類接觸

新人留名

遲啲帶堆直男fd去Gay bar 希望佢地唔會比人食左

咁解要咁做..

係咪要做project

做proj我就唔建議 屌你 去動物園睇動物咁

佢靚唔靚仔先 唔靚仔既應該冇人食

去被睇

舔

一黎啦 二黎佢地話乜都要試下 佢地又唔介意

靚唔靚仔就見仁見智啦 不過唔係毒撚樣

去睇去笑點知有人介意

有咩笑 如果係笑 佢地笑左我好耐啦

噢 最怕係比人係背後說三道四姐

幾時去 等我去黎非禮佢

我應該過多10年先會想去bar嘗下鮮

應該下下下個星期

我又去

如果係sissy到極點果啲 就算係我我都會講下

得啦 知你合法正太去到會比人熔左

sissy我唔會有結交意欲

一定會 d人好猖狂

Sor lor

遲得太…

您未有咁盡
有d真係有棍嘅女人黎

屌 你識我咩

新紀錄
同一個客一日打左十八次電話搵我

溝你

睇落囉

對唔住
我會檢點 唔影衰大家

危險

煩到呢
仲要扮熟係咁叫我個名

先生！

花仔 花仔

ari

新人留名嗚

air

心心

bnb

眼瞓到....

啊啊啊

點解咁多人鐘意用XX垃圾黎改名

貓津垃圾

唉好悶 幾時可以死

男朋友都唔屌你

兩星期冇大聯繫

岩岩都諗緊
到底係為乜生活

用無字碼既電腦打字好痛苦

如果動物既話係繁殖

有冇睇BL網劇History

賴東賢同森竣都好靚仔

一

二

三

四

五

未得閒睇

不過想睇

係屋企用電腦睇比人見到就出事了

而我唔係

最近忙到咁

都出出地櫃喇唔係咩

訓一下先

宋柏緯都唔錯 有啲似王大陸

喵

用手機睇囉

我啱啱忙完 而家輕鬆啲

知還知
但唔suppose我會係屋企做呢d野

你同男友點阿

電話睇冇個種感覺！！！！
明唔明啊！！！！

落電視睇好無..

最新消息係佢話對學校嘅留學團有d心動

唔係問你

sor囉柒左冇野啦係咁

你個個難聽d講 人生規劃都無你

幾好呀 而家性生活幾協調

我以為你識我幫我答埋 因為我果個真係報左個去日本遊學團

我真係唔知到底佢係想點

人生已經夠迷惘
黎緊佢真係去嘅話我真係唔知應該要點

飛甩3年男友自私港男孤獨終老

好多人都係咁 接受唔到依d男仔

我唔想做衰人 我好想去接受...

最近成日比人串我撳電話又比人問我到底係咪拍緊拖...

rich到爆

wtf
你都去過

跟埋佢去

我係有人請先去 去過一次咁多

香格里拉d裝修好華麗

唔陪佢打機都要發老脾 到底當自己老幾

您咪鬼理佢啦

好sweet

有d人就係eq低 情緒計時炸彈

eq低嘅人我真係會當戲咁睇

見到都覺得辛苦 咁辛苦拍離把撚

咁我係蠢係戇居啊嘛

新人留名

無聊上下水先

hello

大家咁話啦

唉

HIHI

hello
this is 貓貓

hello
this is

最近做咩嘅?

玩隕石

命大

hug hug

咁都入到手

此po...

THIS

is

gay

有冇人可以阻止我犯賤

犯咩賤

係咪偷偷在意人

深夜負能量環節開始
我係今日嘅主持人貓津

有個人隔左差唔多一日先覆我
但我都感到開心
犯賤

好過我連野都冇得講

係喎你果個呢家點

呀！！！
終於可以做大學生 喊出黎
等左好耐

救命啊

一個比一個賤

冇野講過

都不及我賤

我真係恭喜你啊

其實我又真係冇咩興趣

啊！！！
恭喜！！！
[black]我都想...[/black]

恭喜呀

邊有姐

恭喜人係我專利

good boy

聖母

咁您係蠢係...

屌污糟嘅肥仔快撚啲去死

又俾人鬧

廢事嘈呀！

話說頭先興奮既收到offer
冇同你地玩LOL

你係個腦dirty左少少姐

∵ 花生好賤格
∴ 花生=賤人

我聽返段錄音先

好撚煩
成班死mk
扮咩撚野多愁善感
咁撚鐘意半夜傾謁
講埋曬啲垃圾以為自己好有深度
講黎講去都係個啲野
講到自己咁撚大壓力咁撚辛苦
EQ會唔會低左少少
做乜鳩姐

你無樣中

瑪利亞
你充滿聖寵
主與你同在

屌 岩岩以為你上面篇野講緊我地 sad左一陣

發洩完畢
做咩大家咁夜都未訓

唔准你咁話自己
有d仆街賤過你幾百萬倍啦

認真咩
點會無啦啦話你
你不知幾好

熄怒呀

我地明顯唔係果一種level

等緊你

因為你都未瞓

.....

你記得安排返個on9見面會

成班撚屌阻我訓教
姐姐幫我婊撚死佢地

你在婦女中受讚頌

等我做咩

其實我地.....

我想訓但訓唔到

但…事實嘛

花生同癈紙各有各好
好難揀

一定會

聽日唔洗返咩

夠啦
係我錯

洗面早抖

唔洗

我係一個壞男人

洗洗睡吧

收到
你班mk同我出嚟
等我向你哋用 強制射精十連發

你係lv.1
人地係lv.999
但你有我地

Tumblr有大波男係更衣室俾人偷拍
幾好j

你都識
耶__

咁尿道play呢

要啊
咪就係班撚屌阻撚住我訓教

link呢

我係一個臭婊子

做咩唔開心

你間房係咪變左公廁

byebye cat cat

我要班撚屌有排受

其實我係隱藏boss...

長期都係

下次先
今次就小懲大誡

係咪uncle

一陣send比你

因為矛盾

只因心愛著

就快情緒崩潰…

做咩

我也愛

有我啊

傾計既我都得既

只要您想講嘅
我地一定幾時邊到都肯聽您講
您記得我地一定會支撐住您的
ok?

您地比我呃哂了

呃埋自己

大家好

Link呢 ？

嗨嗨

啱啱溫溫燉燉出錯層lift
同lift同我同層嘅同事仲出聲講
咦未到喎
…

我的英名

hi

咦…rich柒呀，未到喎…

係萌點

您都係想咁姐

侵唔侵

臭鴨

。。。
我仲未係
亦都唔會係

以及人之侵

妖我dse......

貓貓錫錫

即係 就黎係

個侵字充滿星矢氣息

夫吾夫

丁吾丁

本尊復活了

嗚哇 這也……

yoyoyyoyyyoyoo

無極天尊萬歲

午

晚

其實關於我個名
第一個侵字係動詞, 第二個侵字先係名詞(我個名)

前輩 咁多藍係邊個

好彩妹呢！

你都有睇呀
咪係我囉

你明明只係凝碧仙草

小巴司機居然會播啜泣同煙霞

啱呀
所以先話有聖暗士

好想瘦翻啊啊啊啊啊

屌學咩撚野人沖涼
咁大surface area曬撚曬啲水

您肥左去邊啊

sorry囉我知我浪費資源

可能…嗯…

去左你到

高瘦都唔浪費
肥是原罪

又性暗示星矢?

本宮最近瘦得好快

唔係好事

係聖教育
肥落前列腺

好毒

又有一個沒巴

到底您係咪真係新人黎咖

靜到一個人都冇

唱你嘅K啦

藍係通假字 通男字

不得了
超越雙龍嘅尺度…figuratively and literally

唔該曬前輩嘅解答

谷霜龍 都幾好聽

load左陣

考完midterm即病

現充

我發覺我好鐘意搵d人玩自己後面既片黎睇..

我都好鐘意睇人玩自己後面

淫到仆街 玩到叫個d真心頂唔順

俾人玩, 玩到叫好睇d

自己玩先夠淫

唔同意

Emmanuel Macron 依隻做老公冇得頂

頭髮。。

左翼+AO+銀行家 一次過滿足三個願望

1

2

3

4

5

斷

6

7

8

9

10

咁都比我10連到

叻仔

su ge！！

放負mode
唔開心

怎麼了

一言難盡

慢慢說

啊啊啊啊啊啊

寫唔出啊

有冇人知7 11或者ok有冇花生醬賣?

急！！認真！！20分！！！

唔是每一度都有

呢到好多個樹窿等您填滿
滿瀉都可以繼續講
無時無刻都打開緊
隨便講
係咪啊咁多個樹窿?

miss咗地鐵個尾班車要行返去搭小巴

I am ready

係呀
有好多BB
得我一個係BB

1:00
你知唔知....wsafsjafgiowhy@H)*@RHWOI

去7-11叮叮先

有差佬將我帶走怎算好

您@-$-$我*%-%&%
high到哦依哦依~~

認真 ?
catcat ......
暗角

係罪惡之城行成日都有龜

我車你番去

真的？
小女子唯有以身相許

我想兜風啊....茶daddy

daddy
daddy呀～
愛你

大約係之前兩年愛上某種興趣 但係好似冇人認同咁 愈來愈冇信心 唔想再掂呢樣興趣
但係我又真係好鍾意

係d咩 跳舞?

小女子

比粒珍珠你彈番屋企 go！

咁有冇果種興趣ge friend?

我依家讀ge野都冇咩人認同我ge

咁小男子ok?

Yes

一齊拍片做男3人perfume

係排舞既時候唔知點解個位一直都係角落 明明自問比一大半人跳得好 唔知點解咁 排位呢啲一直都係邊個勁就前 垃圾就企後面 所以我就好冇信心 諗唔通自己真係跳得咁差 甚至唔想再跳 好似冇天份咁

有無人掛住me？

下星期一二三邊晚得閒

呢個應該係要打好關係
我學校有ｄ舞團都係咁

粉紅珍珠歌聲！

做唔到center

我又加入

咁我又唔係恨做center 純粹係個排位帶出既意思係 你呢條垃圾企最後啦

可以直接出道

係咪因為您高

咁你有冇諗住換地方？

又拋棄瑞典仔

好難得 你愛上了對的人
可惜他不是你的可能

屌咩 ...

加油啦
凡事冇絕對

(Hug .....

Cheer up peanut
Cheer up peanut

加油再加油
男孩子不能輕易交出情感
這樣你死我活才會更關愛我

換咩地方 邊有得揀

係後排爬上一排先有滿足感

就係冇咁既機會 啲位已經定晒

有表演？ 每次都係果個企位？

咁其實唔係認同問題
佢地係咪圍內個班企哂center?

望夫石的一天？

1 2 3 4 好 放棄啦

本人已為閣下預留下星期二晚上之時段。

留我做個垃圾 長留戀於你家

喜歡你

sum sum~~~

❤️❤️
梨發生mud事哇😨幾時變成甘😱
巧京京

高富帥 就注定個人又寸又仆街架啦
係要鐘意d男神 又日日叫春
抵死
又唔照下鏡 生到成隻樹懶咁
人地高富帥點解要揀你
鐘意我咪好囉
一了百了

利申 酸
鍵盤戰士唔敢當面屌

一忙就有壓力, 有壓力就辛苦
辛苦就問點解同為乜, 一問就灰

為左我

唔鐘意人唔拍拖咪咩事都無

無言的侵侵 侵襲我心

臭西既情感係不能自控的。
Btw 你知道我係邊個未

我每日都係咁
係po嗌下就冇事
好似咁
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔好當個個都係癡線佬底

有直仔影呢d褲俾我
j左
仲要影褲腳位個痕俾我

咩痕嚟

唔好唔覆我呀呀呀呀呀呀呀呀
已讀我都好呀呀呀呀呀呀
仆街仔

褲腳位著得耐會有個橡筋痕
我對呢d 利申變態

壓到d肉有個印

臭吧乖二丫二丫呀啊牙丫呀

會唔會有人知咩歌

☑️

唯一一首 有二丫二丫噢 既歌就係
Oh McDonald had a farm

諗諗下條仔都係高帥富 睇黎我都係臭西

一早知啦
臭你又想屌

利申超憎
返工之後個長襪印好難退

冇噢架！

扮乜撚一早知
咪又係人地講你知

我同佢係真愛黎
同我一齊就唔臭

臭西certified

襪就

自己留意返啦
人神之別
凡人唔應該嘗試去褻瀆 或 越界去接觸神明。
盡情摸我就得

我...
佢真係正中紅心
雖然我連佢係咪都唔知

你係月老就摸你

離遠丁下都好呀
提醒返
9成直仔俾人含，射完先會推開同性對方

我真係老了 呢個時間已過醒左

用紅繩玩捆綁play

起身陪我

佢肯我又唔拘啦
我都唔知呢世有冇機會幫人含

咳到訓唔到

有，幫我，我肯

煲薑檸樂飲

我早就預備的劇情 你卻給我一筆
狡猾地致命地正中我紅心

Thanks 大丈夫desu

🤷🏻‍♂️

我就是清泉

咁啱嘅

and me

nutnut

同我一齊ok？

等我問下隻狗先

有無人掛住我呢

開始想你了

今日幾舒服
涼涼地 又唔濕
心情大好

同流合污

都係 有風十分好

岩

上水喇

在一起 在一起

ponyo

得到男神認同，
我可以死了

歡迎歡迎

花生

灣仔冇人

去晒天后

咁既

我真係恭喜你啊

有冇召喚師？

這感覺已經不對 我努力在挽回

無，廿年魔法師 岩唔岩？
有意內洽

最近忙得很

sakana no ko

明ge

啱你睇

是咪有人要了

係 我鐘意

我呢

link呢????? 吓??????

做咩嘅？

渣金絲li係寄yo

直仔黎 不了

errrrr 唔知啦…

佢做乜咁屎忽痕嘅

渣今晚囉 視姦姨那唷~

佢想搞到我屎忽痕

不了

有冇直仔會鐘意聊mb玩味

有試過

chum chum

在此

咬你

但我係連登癡線佬

陣間睇外星生命

好似好好睇

huh, bite me

哇 搭地鐵有人電話鈴聲竟然係守護甜心

(咬)

冇人係值得被低估

我既心靈 unlock!

對呀
我 一 啲 都 唔 癡 線

啱呀
沒有誰比誰更高尚

支持林鄭

你地班老野

請支持花花

同fd試左好耐化妝品
結果今日ge行程要改

男定女？

男呀 你最鐘意嗰type

下 我唔鐘意男仔化妝

衝岀黎柒

好多IG男神都化厚妝

女仔

我有show先用厚妝
影相係靚ge

講反話比人鬧

好想要pepe既所有item

手整比人地都要埋

pepe=sad frog?

您逃唔出我對法眼

其他眼呢

買完goods就等開show

55

其他眼我ok

好多星矢

衰

就快一齊做同事

Reli? 佢好似拍緊拖

grad左就去做gogoboy, 之後再去拍gv

屌你老味

傳說中既天佑巴

誠邀cdrom入grp

好賤

無成本，又可以玩野，點解唔做？

最近有個0仔係咁溝我
但係佢唔係我想要個種
應該點拒絕先無咁hurt

話自己未準備好拍拖掛

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

但佢無chur我要拍拖咁講好似好odd

貓貓上身?

我唔係你既猛一

我冷落左佢之後佢繼續係咁chur我

「上身」的概念結合了結構主義的系統和行動者的主體性，作為一個靈魂在身體空間中流動的觀念。透過它，主體作為統一、完整、自足的實體已經消亡，把「主體性」的問題從結構主義過渡到後結構主義的討論當中。

本宮~是不會~將妹妹讓.......

爽啦

睇唔明

姐姐
打唔打機

好呀 打咩機

我想比我想比佢chur嘅人chur
sorry for 1999

唉.....妹妹...

btw 我一樣唔係好明

召喚硤谷咋
不過我要做埋份功課同睇下啲現充幾時翻到屋企

中文差麻

2人世界

中文差睇英文

Fellini and neocultural semanticist theory

If one examines capitalist postdialectic theory, one is faced with a choice:
either accept neocultural semanticist theory or conclude that truth is used to
reinforce outdated perceptions of society. But Lyotard suggests the use of
predialectic deconstructivist theory to attack sexism. The main theme of
Humphrey’s[1] analysis of neocultural semanticist theory is
a mythopoetical paradox.

The characteristic theme of the works of Fellini is not theory, as
Baudrillard would have it, but posttheory. It could be said that the subject is
contextualised into a predialectic deconstructivist theory that includes
culture as a reality. An abundance of appropriations concerning the difference
between class and sexual identity exist.

But the example of capitalist postdialectic theory depicted in Fellini’s
8 1/2 is also evident in La Dolce Vita, although in a more
self-falsifying sense. The premise of neocultural semanticist theory suggests
that society, perhaps ironically, has significance.

Therefore, a number of discourses concerning predialectic deconstructivist
theory may be found. Sontag promotes the use of neotextual capitalism to read
class.

However, many narratives concerning the role of the writer as artist exist.
Tilton[2] states that we have to choose between neocultural
semanticist theory and deconstructive poststructuralist theory.

Thus, Lyotard uses the term ‘predialectic deconstructivist theory’ to denote
a mythopoetical totality. The primary theme of McElwaine’s[3] critique of precultural materialism is the role of the
participant as reader.

禾刀系

心心
但係我都係要做埋份功課先
唔係會死

1. Humphrey, G. J. R. (1986)
Capitalist postdialectic theory in the works of Lynch.
Schlangekraft

2. Tilton, H. O. ed. (1998) The Meaninglessness of Truth:
Predialectic deconstructivist theory and capitalist postdialectic theory.
Harvard University Press

3. McElwaine, C. Y. M. (1971) Capitalist postdialectic
theory, nationalism and the capitalist paradigm of narrative. Panic Button
Books

有無文言文版

咁加油

好想啪

係咪哲學野黎

唔係段野其實乜野意思都冇

熱辣辣 熱辣辣 熱辣

好悶~ 好悶~

My aunt used to live in Paris.

I remember, she used to come home and she would tell us these stories about being abroad.

And I remember, she told us that she jumped into the river once.

Barefoot.

She smiled...

Leapt

without looking

好悶好悶

老豆我十零歲就係巴黎做DJ
跳塞納河係我中學時期既一條茂利

啊~啊啊啊啊啊啊啊啊啊~
啊~啊啊啊啊啊啊啊啊啊~

啊~啊啊啊啊~啊啊啊啊~
啊啊啊啊~啊啊~啊~

有無睇Jimmy cordan 個個version
笑死我

有

咁岩啊
我又有

其實我就係個0仔

睇完
隻眼喊到有ｄ腫

靜

終於無咁忙
完sem 啦好嘛

呢到有冇人拍過散拖

你今日又唔出聲

隔左差唔多2日 又覆我了

隔兩日...
我都好似read左條仔仔兩日

佢read都唔read 正仆街

宜加先係開始

唔夠氣勢
我建議係咁

長崎舞仁

又係我呀 今次好肯定我中左濕疣
聽日去睇醫生
屌 咁就一世

唔是me

有得啪啪啪

洗完傷口早抖lu

慘豬 做咩整親

奶d濕疹
再打落去

Baby, I can feel your halo~~~
Pray it won't fade away

I can feel your

起錨

起錨

起錨

I can see your

起錨

起錨

起錨

I can feel your

起錨

起錨

I can see your

起錨

起錨

ooh~~~~~~~~

咁大個人第一次咩都唔記得就攤上床瞓左

cf危害健康

我都唔想 返唔到轉頭

被瘋狂fans襲擊

準備買黃牛睇多場

心急談情 自然忙中有錯
錯在我太寂寞
隨時愛上未知什麼

我幫你洗

個心受左傷😣 幫我

我唔玩啦
嘥時間

為表琴日失蹤一日既歉意 我決定自貼

啲人去晒邊

而家現充係咪大撚晒呀

咪係 靜到

好想去修眉 有冇好介紹

牛B

很開心唷

屋企個電飯煲壞左

唔緊要啦 都生米煮成熟飯囉

一個電飯煲要幾千蚊

咁你應該換心

黎我公司幫你修

只能接受

你返咩

無女友幫我乞，換唔成

幾千蚊 個煲係咪鍍金

我估貓巴

Keep holding on
coz you know we'll make it through
make it through

自己修

好似 不過貓巴皮膚好d

唔係 琴日同外國啲親戚去

唔識 好耐冇見

認識下姐

我眼冇咁大

皮膚嘅野

忙下就冇哂人

笑到塊面好攰

做喵嘅~

上youtube 搵下教學

好耐冇見

啊.....

好悶啊 好辛苦啊 好攰啊 可唔可以閪面過活

可以

番工番到你咁 哈哈

俾人投訴講野mean態度又差

比人當老細面投訴過話我好似好趕咁
然後老細保我 因為果陣炒場又返小左個 真係好趕

我良好工作態度

其實我除左金魚腦好似冇比人投訴又鬧過

會唔會因為係金魚貓腦 搞到比人投訴過唔記得

我都好良好啦

講緊性奴+工人+出氣袋個份

酒店炒散個份呢

老細係自己撚 仆街唔準喊

一個月先返個一兩日 , 咁都俾人投訴不如唔好做

不如，我哋由頭嚟過。

但係做咩嘅?

....

我一
猜一個退役運動員
.
.
.
.
.
.
.

咩事

港零

猜一已經消失係香港嘅物件

屌啦
我冇咁蠢啦下話
我真係擺足100%心機係接待上面

你去左外國

我屌您個外國 我香港咖碌柒

又俾人罵 咁估唔到

零格瘋

sor lo

哈哈哈哈哈哈
我笑到.....笑到停....停唔到哈哈哈哈

哦

幾好笑我俾五分

滿分幾多

我諗我估到…

一 個 人 都 冇 啊啊啊啊啊

有冇人有睇pristin出道啊

明明

您地係咪熄哂燈

1001

唔同貓貓搶